仆你個街...我利連燒味都識玩, 仲有咩野阻止我地奪冠

牙藥+羅拔巨+vvd

樓主利狗

CHINGX2

屌你老母

樓主勇武利狗